tsla垃圾d 定 匯豐垃圾d

2隻都on99

Tsla可以無啦啦爆上去
HSBC?升都偷笑

最頂條友最垃圾

點會攞匯豐同tsla比
匯豐廢到咁

tesla 跌左好多 匯豐呢幾日都升

龜兔賽跑咩

Tsla 對反5日前個價 都升左10幾%
你匯豐1%都無

你唔講埋tesla升左好多先跌？
HSBC 除淨唔排息之餘又大跌
依家先升得過1,2蚊

半年升左300%先由高位回落15%都比人話垃圾

宜家仲幫匯豐講好說話嘅 應該都有重倉

樓主高追tsla正垃圾

繼續跌繼續溝囉
再咁落去蝕死你架咋

Tesla有成年時間俾你買 上個禮拜前買咩價位都仲賺緊

匯豐呢？ 世紀大供股果d先有得賺

5仔歷史高位都高唔過TSLA歷史低位
你話呢？